# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-30 21:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-31 07:10+0000\n"
"Last-Translator: UUBulb <uub@kuzu.uk>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/nezha/nezha-dashboard/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10-dev\n"

#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:104
#, c-format
msgid "alert id %d does not exist"
msgstr "告警 ID %d 不存在"

#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:108
#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:156
#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:176
#: cmd/dashboard/controller/controller.go:226
#: cmd/dashboard/controller/cron.go:58 cmd/dashboard/controller/cron.go:124
#: cmd/dashboard/controller/cron.go:136 cmd/dashboard/controller/cron.go:195
#: cmd/dashboard/controller/cron.go:224 cmd/dashboard/controller/ddns.go:131
#: cmd/dashboard/controller/ddns.go:192 cmd/dashboard/controller/fm.go:43
#: cmd/dashboard/controller/nat.go:59 cmd/dashboard/controller/nat.go:111
#: cmd/dashboard/controller/nat.go:122 cmd/dashboard/controller/nat.go:162
#: cmd/dashboard/controller/notification.go:112
#: cmd/dashboard/controller/notification.go:166
#: cmd/dashboard/controller/notification_group.go:76
#: cmd/dashboard/controller/notification_group.go:152
#: cmd/dashboard/controller/notification_group.go:164
#: cmd/dashboard/controller/notification_group.go:233
#: cmd/dashboard/controller/server.go:66 cmd/dashboard/controller/server.go:78
#: cmd/dashboard/controller/server.go:137
#: cmd/dashboard/controller/server.go:201
#: cmd/dashboard/controller/server_group.go:75
#: cmd/dashboard/controller/server_group.go:150
#: cmd/dashboard/controller/server_group.go:229
#: cmd/dashboard/controller/service.go:271
#: cmd/dashboard/controller/service.go:342
#: cmd/dashboard/controller/service.go:369
#: cmd/dashboard/controller/terminal.go:41
msgid "permission denied"
msgstr "權限不夠"

#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:184
msgid "duration need to be at least 3"
msgstr "duration 至少為 3"

#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:188
msgid "cycle_interval need to be at least 1"
msgstr "cycle_interval 至少為 1"

#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:191
msgid "cycle_start is not set"
msgstr "cycle_start 未設定"

#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:194
msgid "cycle_start is a future value"
msgstr "cycle_start 是未來值"

#: cmd/dashboard/controller/alertrule.go:199
msgid "need to configure at least a single rule"
msgstr "需要至少定義一條規則"

#: cmd/dashboard/controller/controller.go:220
#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:153
#: cmd/dashboard/controller/server_group.go:162
#: cmd/dashboard/controller/service.go:97 cmd/dashboard/controller/user.go:27
#: cmd/dashboard/controller/user.go:63
msgid "unauthorized"
msgstr "未授權"

#: cmd/dashboard/controller/controller.go:243
msgid "database error"
msgstr "資料庫錯誤"

#: cmd/dashboard/controller/cron.go:75 cmd/dashboard/controller/cron.go:149
msgid "scheduled tasks cannot be triggered by alarms"
msgstr "排程任務不能被告警觸發"

#: cmd/dashboard/controller/cron.go:132 cmd/dashboard/controller/cron.go:190
#, c-format
msgid "task id %d does not exist"
msgstr "任務 id %d 不存在"

#: cmd/dashboard/controller/ddns.go:57 cmd/dashboard/controller/ddns.go:122
msgid "the retry count must be an integer between 1 and 10"
msgstr "重試次數必須為大於 1 且不超過 10 的整數"

#: cmd/dashboard/controller/ddns.go:81 cmd/dashboard/controller/ddns.go:154
msgid "error parsing %s: %v"
msgstr "解析 %s 時發生錯誤：%v"

#: cmd/dashboard/controller/ddns.go:127 cmd/dashboard/controller/nat.go:118
#, c-format
msgid "profile id %d does not exist"
msgstr "配置 id %d 不存在"

#: cmd/dashboard/controller/fm.go:39 cmd/dashboard/controller/terminal.go:37
msgid "server not found or not connected"
msgstr "伺服器未找到或仍未連線"

#: cmd/dashboard/controller/notification.go:69
#: cmd/dashboard/controller/notification.go:131
msgid "a test message"
msgstr "一條測試資訊"

#: cmd/dashboard/controller/notification.go:108
#, c-format
msgid "notification id %d does not exist"
msgstr "通知方式 id %d 不存在"

#: cmd/dashboard/controller/notification_group.go:94
#: cmd/dashboard/controller/notification_group.go:175
msgid "have invalid notification id"
msgstr "通知方式 id 無效"

#: cmd/dashboard/controller/notification_group.go:160
#: cmd/dashboard/controller/server_group.go:158
#, c-format
msgid "group id %d does not exist"
msgstr "組 id %d 不存在"

#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:42 cmd/dashboard/controller/oauth2.go:83
msgid "provider is required"
msgstr "需要提供者"

#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:52 cmd/dashboard/controller/oauth2.go:87
#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:132
msgid "provider not found"
msgstr "未找到提供者"

#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:100
msgid "operation not permitted"
msgstr "不允許該操作"

#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:138
msgid "code is required"
msgstr "需要 code"

#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:175
msgid "oauth2 user not binded yet"
msgstr "oauth2 使用者仍未繫結"

#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:217
#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:223
#: cmd/dashboard/controller/oauth2.go:228
msgid "invalid state key"
msgstr "不正确的 state key"

#: cmd/dashboard/controller/server.go:74
#, c-format
msgid "server id %d does not exist"
msgstr "伺服器 id %d 不存在"

#: cmd/dashboard/controller/server.go:250
msgid "operation timeout"
msgstr "操作超時"

#: cmd/dashboard/controller/server.go:257
msgid "get server config failed: %v"
msgstr "獲取伺服器配置失敗: %v"

#: cmd/dashboard/controller/server.go:261
msgid "get server config failed"
msgstr "獲取伺服器配置失"

#: cmd/dashboard/controller/server_group.go:92
#: cmd/dashboard/controller/server_group.go:172
msgid "have invalid server id"
msgstr "伺服器 id 無效"

#: cmd/dashboard/controller/service.go:90
#: cmd/dashboard/controller/service.go:165
msgid "server not found"
msgstr "未找到伺服器"

#: cmd/dashboard/controller/service.go:267
#, c-format
msgid "service id %d does not exist"
msgstr "服務 id %d 不存在"

#: cmd/dashboard/controller/user.go:68
msgid "incorrect password"
msgstr "密碼錯誤"

#: cmd/dashboard/controller/user.go:82
msgid "you don't have any oauth2 bindings"
msgstr "你沒有任何 oauth2 繫結關係"

#: cmd/dashboard/controller/user.go:131
msgid "password length must be greater than 6"
msgstr "密碼長度必須大於 6"

#: cmd/dashboard/controller/user.go:134
msgid "username can't be empty"
msgstr "使用者名稱不能為空"

#: cmd/dashboard/controller/user.go:137
msgid "invalid role"
msgstr "不正確的角色"

#: cmd/dashboard/controller/user.go:176
msgid "can't delete yourself"
msgstr "無法刪除自己"

#: service/rpc/io_stream.go:128
msgid "timeout: no connection established"
msgstr "超時：無連線建立"

#: service/rpc/io_stream.go:131
msgid "timeout: user connection not established"
msgstr "超時：使用者連線未建立"

#: service/rpc/io_stream.go:134
msgid "timeout: agent connection not established"
msgstr "超時：agent 連線未建立"

#: service/rpc/nezha.go:71
msgid "Scheduled Task Executed Successfully"
msgstr "排程任務執行成功"

#: service/rpc/nezha.go:75
msgid "Scheduled Task Executed Failed"
msgstr "排程任務執行失敗"

#: service/rpc/nezha.go:274
msgid "IP Changed"
msgstr "IP 變更"

#: service/singleton/alertsentinel.go:169
msgid "Incident"
msgstr "事件"

#: service/singleton/alertsentinel.go:179
msgid "Resolved"
msgstr "恢復"

#: service/singleton/crontask.go:54
msgid "Tasks failed to register: ["
msgstr "註冊失敗的任務：["

#: service/singleton/crontask.go:61
msgid ""
"] These tasks will not execute properly. Fix them in the admin dashboard."
msgstr "] 這些任務將無法正常執行,請進入後台重新修改儲存。"

#: service/singleton/crontask.go:144 service/singleton/crontask.go:169
#, c-format
msgid "[Task failed] %s: server %s is offline and cannot execute the task"
msgstr "[任務失敗] %s，伺服器 %s 離線，無法執行"

#: service/singleton/servicesentinel.go:468
#, c-format
msgid "[Latency] %s %2f > %2f, Reporter: %s"
msgstr "[延遲告警] %s %2f > %2f，報告服務: %s"

#: service/singleton/servicesentinel.go:475
#, c-format
msgid "[Latency] %s %2f < %2f, Reporter: %s"
msgstr "[延遲告警] %s %2f < %2f，報告服務: %s"

#: service/singleton/servicesentinel.go:501
#, c-format
msgid "[%s] %s Reporter: %s, Error: %s"
msgstr "[%s] %s 報告服務：%s，錯誤資訊：%s"

#: service/singleton/servicesentinel.go:544
#, c-format
msgid "[TLS] Fetch cert info failed, Reporter: %s, Error: %s"
msgstr "[TLS] 獲取證書資訊失敗，報告服務：%s，錯誤資訊：%s"

#: service/singleton/servicesentinel.go:584
#, c-format
msgid "The TLS certificate will expire within seven days. Expiration time: %s"
msgstr "TLS 證書將在 7 天內過期。過期時間為：%s"

#: service/singleton/servicesentinel.go:597
#, c-format
msgid ""
"TLS certificate changed, old: issuer %s, expires at %s; new: issuer %s, "
"expires at %s"
msgstr ""
"TLS 證書發生更改，舊值：頒發者 %s，過期日 %s；新值：頒發者 %s，過期日 %s"

#: service/singleton/servicesentinel.go:633
msgid "No Data"
msgstr "無資料"

#: service/singleton/servicesentinel.go:635
msgid "Good"
msgstr "正常"

#: service/singleton/servicesentinel.go:637
msgid "Low Availability"
msgstr "低可用"

#: service/singleton/servicesentinel.go:639
msgid "Down"
msgstr "故障"

#: service/singleton/user.go:60
msgid "user id not specified"
msgstr "使用者 ID 未指定"
